知唔知點解唔全面封關?

好多黑警老婆住係深圳
如果搞到老婆都見唔到無得扑野
林鄭就連三萬警力都失去埋

d 有錢大陸佬要經香港走佬，政府點會封，要封靠自己

坐洗頭艇啦